## Laravel 5.5 + Vue.js - CRUD Test 

Создать CRUD для сущности "Сотрудник", со следующими полями : 
- Имя, 
- Фамилия, 
- Дата рождения, 
- Аватар, 
- Электронная почта.

Сущность сотрудника должна редактироваться на странице со списком сотрудников (при двойном клике мышкой на том поле которое пользователь хочет отредактировать) 

Создание нового сотрудника можно реализовать как на отдельной странице так и используя модельное окно на странице со списком сотрудников, данные должны валидироваться как на стороне клиента так и на стороне сервера. 

Задание должно быть реализовано на Laravel + Vue, все изменения (CRUD) должны происходить без перезагрузки страницы. 

В проект необходимо добавить конфигурационные файлы Docker (проект должен исправно работать под докером), в файл readme.md написать краткую пошаговую инструкцию как запустить проект под докером и как запустить проект без докера. 
Задание должно быть выложено на гитхаб, частые коммиты с комментариями, несущими смысл коммита, приветсвуются

